有冇人用緊Nzxt H1個機箱？

講下用後感

好正

玩緊 不過熱到似焗爐 顯示卡個邊好熱 要加把風扇係機背

有NR200 仲買呢個？

佔地面積少啲

rtx20
rtx30 牛又唔夠力，display card又唔夠位

Display card唔降壓一定過84度降頻
兼夾貴 散熱差所以好嘈

細箱=弱撚智，又熱又嘈，板又貴過人
真係冇地方就買laptop

atx成個微波爐咁大

laptop打機仲嘈仲貴
用過msi 外星人，一打機好似開風筒咁

NZXT箱d front panel成日出事，唔係USB就3.5mm 接觸不良。

laptop打機，想快啲壞？

但呢個係焗爐嚟

140水冷真係同stock cooler冇咩分別

同價位買 Formd T1 上埋240aio 都得
完勝

無。不過買左nzxt z73 lcd display

邊度有得買？好似好細好正咁

官網
逢星期五開訂
依家訂要去到十二月先收到貨

咁耐咁我都係砌第二啲機箱好過